【返工悶悶地】一人N個見過最奇怪嘅E-mail 內容

我先
Dear 偽文青,
Please inform me.
Best regards,
XXX

屌咩，佢坐我隔離。

Dear XXX
Hi!
Best regards,
偽文青

please open the attachment for me, I can't open

同事你邊個department?
我依家行過嚟搵你隻揪

不如比埋部腦佢

EO

浪費資源，用國安法拉9你

有證據你咪拉